Apple Watch 5 不斷request手機gps

iphone ios 13.2.2同13.2.3都一樣
watch os 6.1
經過成粒鍾狂試 終於發現係weather app出事
只要熄左隻錶 (或者關左手機weather app gps權限), iphone個gps先識停, 有無方法解決

唔想關左手機weather app gps權限

已經試過uninstall左weather重裝都一樣

無得搞
上網SEARCH 過,
空心箭嘴好似唔會食電

唔覺特別食電，由佢
或者試下揀個無weather complication 嘅錶面？